amazon ac俾佢鎖咗可以點做

第一次用amazon Japan ac 買野就話我

懷疑有異常操作，仲俾佢鎖埋添可以點做

搞到我又唔知俾咗錢未又唔知買唔買到

，仲要每次俾晒資料佢都仲話未開得着

又要再俾多次佢如是者搞咗幾日，有冇師

兄試過可唔可以話俾我聽點做解救下小第

我都係咁，都唔知點做

on9 新ac 全部被ban

當左我地係強国人刷單

我用Revolut
都俾人鎖左
要我證明啲錢點黎

利申 流亡手足

無啦啦bam人咁危險
我都係呢個月先開始用

新ac係咁
上年都係咁

我都俾人ban

我找到原因啦，最大機會係因為你哋用嘅電話、地址、IP、密碼、帳號、名稱或同一部器材所用嘅申請資料重複使用左，一旦check到就即刻收皮，通常會喺結算嗰陣時就會俾人封咗